譚仔FB搞徵文送遮，連登仔係時候發揮創意

譚仔fb搞徵文送別注版譚仔遮遮
連登仔幫手一人N個諗下點作 (題目：下雨天)

遮係獎品 有冇聽錯出手會唔會低左d

可以搵皮皮cuson畫喎

交比有興趣既人
「下雨天，想起姐姐想用遮遮插下姐姐，去搵姐姐放低遮遮奶下姐姐插入姐姐，屌完姐姐比錢姐姐拎番遮遮打開遮遮走啦謝謝譚仔姐姐。」

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

咁作實有攞獎

總要在雨天 食碗小辣米線 但勿演懶肉偏偏忘記走九
總要在雨天 人便掛念從前 在淋濕抱怨想要把譚仔遮遮

btw 撐譚仔

擺到上枱咩？

唔係掛 咁都唔得

留名睇文豪

佢做佳嫁 山哥！

咪就係
邊擺到上枱

係癱仔姐姐唔係山哥
諗起篇癱仔姐姐潮文

同撐, 不同你嗰兩唔押韻嘅

譚仔徵潮文，你就係度吟詩，巴打好波

佢留言果度果篇真係高汁

邊撚個皮皮